買左iPhone8之後好後悔

點解唔一早就用iphone
An機除左所謂「自由度」
同iphone真係無得比

其實iPhone 4果陣已經要轉

噢樓主...快啲走

以為係後悔出8

如果你一早就用iPhone
例如由ios6,7既年代就已經開始用
你就會覺得宜家既iPhone 唔好用
然後想轉android

點會

i4用到i6+
但而家轉左g6+

3gs第一部iphone
部5打柴後轉咗an

根本各有各好

4s到5s，宜家6S
準備換pixel 2

各有各好既

自己用安葬機工作上方便d
部iphone 就打機順好多

g5+i8+ 雙修

樓主已拋下魚餌 唔知有冇魚上釣

Iphone根本垃圾啦
新os電倒水又侄機
電容量又降

9up我都識 我話你老母做雞tim

???

你個窮西走啦 用android啦 出少陣垃圾post啦

你阿媽聽日撞車死 9up姐

ios4-6真係輝煌時代，7開始走下坡，越黎多bug

但都好過an 笑死

前an狗啱啱轉ip8表示同意

3G
4
4s
5
5s
6

Apple forever !

巴打心水清
iFan 又係度FF

iphone7打後愈出愈貴
見證一班窮撚轉投an機

ip7打後出左一部貴 就叫愈出愈貴 唔講以為出左廿部

正評引伏

其實除左連登d憤青成日吹奏an之外

出到街見到用an機多數都係用大陸機/中低階機既廢中廢老，一係就用三叔既港女

明星/ 上流人士多數都係用iphone

買左新機

世界大戰一觸即發

你咁樣兜得唔得㗎。。。。

iphone 7-> iphone 8->iphone X都3部啦
你要玩極端講到廿部

Me too 😄

an記d垃圾機咪照倒水，只係你地無電時，換撚左舊電唔覺咋

我又真係好想知以前嘅IOS同宜家嘅IOS有咩問題而令到你想用an機

an記平均真係垃圾好多，點解呀？個個廠都出得，自然混埋d垃圾廠係入面。

你潛水算吧啦

屎fuck撚

iPhone 8 可以換大陸女主播三日陪訓，當然抵玩

兜唔到架啦

早期先大分別
近幾年啲機差唔多先黎話好後悔

3gs 用到8 試用an機完全唔慣

An 機轉返用 iPhone8
之前用過 LG G3 同 Sony Z5
只係開 browser 同 fb 部機都熱到 hihi
而家完全無呢個問題

其實有啲想轉An機，但係一諗起比左咁多錢買app買game就放棄左

汪！汪汪！

iPhone 狗一日充幾次電 唔知要買幾多個尿袋

用an唔好放前面褲袋否則會炸到冇jj

正皮

樓主我幫你頂住 快走！！

我就係iOS 轉android
Ios以前係好用，宜家就算啦

用緊SE 頂唔順個MON想轉返AN機，以前兩邊都用過覺得冇咩分別

AN多D款揀 3星 LG GOOGLE總會有D款睇上眼
IPHONE睇落其實真係悶D,而且近年D改變愈黎愈普通
但用落IOS真係唔想用AN,AN係就係任你搞但唔係個個有時間心機慢慢搞個介面
用耐左好快變慢仲要去睇刷rom
雖然pixel 2好似幾好j咁

宜家想轉iPhone 要iPhone7定8好

的確係事實

啱啱由an機轉iPhone

iphone 7個spec根本未out，好難吸引到我出8 or X， 所以iphone 8賣得差都合理

我唔會出8， 一係7一係X

前幾個月換左6s

第一批6s用家表示一樣好撚後悔

點解咁遲先轉會

你個會員編號三千幾
我第一日轉過嚟都已經係二千六
你應該本身都係用緊iOS

下次開個新Account先出文啦

睇佢會員編號都知道假膠啦

iphone 8 會爆炸

你用過iphone 未?

Note4最正 換電

正解

點解唔一早就搬去中國
香港除左所謂「自由度」
同中國真係無得比

Yes

iOS 6/7 都叫一早用 iPhone 笑而不語

咁你啫係想表達啲咩
用iPhone先係高等人？

我返大陸啲夜總會大把女用iPhone，根本部機係大陸雞嘅專用機

森美咪用緊HTC U11
APPLE狗做狗唔好咁自大

你識咩,人地講呢D咪上流人士

啲毒燃渣住部電話自我感覺良好
靠部電話嚟高人等真係可悲，返吓大陸就知iPhone係雞嘅專用機

部iPhone先六千蚊就上流人仕 ，啲傻仔隨時連車都冇架

好似你咁唔打機，邊部手機都唔耗電啦

各有各好

然後覺馥至Android仲難用

samsung ,LG

個個用完都屌垃圾

in pixel we trust, buy pixel we must

用部電話都可以分門分派自high真係好撚戇鳩

有人淨係用黎whatsapp,fb, ig
有啲人又用黎打機，拍片，影相
跟住成班人就將自己用吧野同人地冇用嘅野混為一談黎打飛機抬高自己貶低人地，跟本就係為拗而拗
用乜機有咩所謂，正如揸車，有人鍾意呢款有人鍾意果款，有咩好比，小學生咩

你話好唔好用都算
拉到去話咩專業人士用、身份象徵就真係好撚柒

Android 係煩，因為咩都要自己搞，想要咩都可以root 機 刷rom
相反ios就整曬俾你，唔撚使煩，不過想改都改唔到

我宜家雙修緊
你問我嘅話，各有好處，唯一問題係ios 轉an嗰下過whatsapp真心仆你個街

Whatsapp垃圾啫
Telegram根本冇backup同轉系統嘅問題

屌你老母用咩電話都分曬派系咁嘅款

你買緊嘅係生活態度

We7淘寶，支那人黎🤢

真心你個rom寫得幾勁都好，你舊電少就係少
一打機就無得搞

我等睇有人話手機打咩機

近排問題出現
老母手多升咗ios11

你老母夠update

Update ios 都要認證碼架喎，你媽媽咁都可以自己升到ios ?

8+算唔算耐用？